有冇租西裝嘅地方介紹？

因為嚟緊朋友結婚會做兄弟
但係自己又冇一套稱身嘅西裝
工作上又唔洗著
所以想睇下有冇地方可以租一日西裝

做兄弟既西裝唔係會統一個樣既咩？
就好似姐妹裙咁

朋友話都係黑色一套 冇乜特別要求
反而姐妹就有同一款